貼金鋼棒洗版洗post. ban5ban？

貼金鋼棒洗版洗post. ban5ban？

P牌會員 係否需要監管？

特登開新acc黎洗post

順便問下，咁樣洗都無問題?

[核彈] CCTVB播《幸福爆發！光之美少女》，熱門一個Post都冇

唔ban 唔做嘢

金鋼棒洗POST真係好撚煩

BTW 版主有做野

就係唔撚ban CCTVB商業打手?
屌你老母呀連仔